立陶宛擬在台灣設處 脫離中國與中東歐合作機制

（中央社記者林育立柏林3日專電）波羅的海國家立陶宛正規劃在台灣設立代表處，並考慮離開中國與中東歐17國的合作機制。

一早估到波羅的海三小國

遲早會同台灣friend

謝師宴毒男.jpg